其實有邊條CCTV係真

條條都話假
陳彥霖又話演員 改片
荃灣嘉里又話補拍
360又話笑鳩人叫佢重拍
其實連燈神探係弱智定乜

唔信港共政權 陳彥霖單野一定有可疑
但搵人補拍咁易有BUGS 我係港共都唔會咁做
直接好似831咁DEL片 洗撚拍俾你地睇?

只要條片對神探有利就會係真

推

唔係咁點推到上熱門 其他post就沉晒

垃圾post

有時唔係想笑鳩手足
但希望手足們唔好變藍屍咁蠢

搞文宣繼續搞文宣
大學生就返左學校守
返工一係返工 一係出街抗爭

可以係屋企 日日哂咁多時間捉錯處 但又活係自己世界覺得只有自己岩 應該都係雙失垃圾日日叫春

你唔係港共！不過你係黑警打手！！！

何垃圾之有?
屌你次次放親CCTV一大班神探又假又盛
推晒上熱門 個個唔睇清楚又係咁推
帶晒風向
呢班神探 鬼神陰謀論就最興奮活躍
正經討論就WFC

連登神探得唔到佢心目中個答案=假

啱呀
少少唔對路未check清楚又開post
輕鬆上熱門然後炒車

呢個本來就係公安做法

黨鐵同又一城係真/未重拍 所以未公開囉
問埋啲on9問題

咁你又覆POST?
定你講緊班神探?
呢種捉鬼捉假風氣都唔係一時 長遠冇益
只係想正視聽 提醒咁多位

總之一定唔係便秘咁 慢慢流出果啲

帶出一個好撚重要既事實
人民已經唔相信政府 同 機構
係一個極度唔建康既社會先有既問題
而政府唔做野改革
人民永遠唔會再信服

所以我咪講緊
如果個幾單野係真 佢點解唔直接DEL片唔公開
要短時間內走去重拍咁on9?
831又唔重拍?
封左咁耐站都唔拍?
用下個腦得唔得

真 有d 走火入魔
兩單死人係有可疑 值得討論
但明明360 果單炒撚晒車都要死兜變撚晒藍絲頭腦

同意
只係覺得呢種風氣無益
下下fake news上熱門 然後瘋傳

Tui

我講查案個班死唔肯認清事實
我覆個post一分鐘 班查案撚為左罐汽水搞成日

又一城同831咁多傷者
擺明大製作 無半年會拍到？？？
你無腦就咪撚出post 好撚柒呀風向分化撚

弱鳩智
大製作 咁撚勁唔拍套黑衫人殺警實錄既喂
用下個閪腦

屌你留係屋企睇fake news
又唔去現場查證 又唔追po
cctv角度像素問題影唔到條界
自己去現場睇係咪有界啦